連登仔係有分歧, 有人想香港步向新彊或西藏等人救, 有人想香港步向烏克蘭或智利要自救

有人覺得被迫害先有得羸 (完全放棄所有自救技能, ALL IN國際戰線OR NOTHING)
有人覺得要斬妖除魔先有得羸 (爭取民主自由靠自己, 國際戰線只係輔助/助攻)

戰士同被虐狂係冇可能可以正常溝通, 達成意見一致

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！